跑馬地慧景臺女子墮樓亡警查原因

跑馬地堅尼地道126號至130號慧景發生墮樓事件，晚上7時許，地下停車場傳來巨響，保安員循聲查看，赫見一名女子倒臥地上，懷疑她從高處墮下，立即報警。

警方和救護人員接報到場，由救護員檢驗後，證實墮樓女子已告死亡，不作送院。警方證實死者姓譚（62歲），但沒有檢獲遺書，正調查其墮樓原因。

求助網站和熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線：23892222

醫院管理局精神健康專線：24667350

東華三院芷若園熱線︰18281

撒瑪利亞會熱線︰28960000

社會福利署熱線︰23432255

生命熱線：23820000

賽馬會青少年情緒健康網上支援平台-「Open噏」24小時網上輔導：91012012（SMS）

利民會《即時通》：35122626

學友社學生熱線：25033399